東涌地鐵站有狗

如題

圖？

冇影到，但係閃緊燈，泊係的士站